d記者係用咩cam影女星 清到毛孔都見到

人地要黎影火星 佢要黎影人

好靚喎啲皮膚邊度有呀

都係沈大師個張經典

記得以前高登有幅個女星超大波
又係超高清相
唔記得邊個

係佢啦!

鼻毛都影到

真係痴撚線

咁日本果d寫真雜誌影得仲清啦
成個大鄉里咁

圖呢
無睇開鬼知

仲好講 我碌炮因為你唔再貼j圖荒廢左成年

臨時google的

岑紫生

沉大師清d喎

雜誌掃描,係爭d
要搵d本身就係數碼相

Lm

上面貼日本寫真嗰位應該唔明個post講緊乜
明顯記者啲相清好多同冇修飾過嘅feel啦
反而我見過日本寫真記者會嘅相都一樣係咁清，寫真集嗰啲根本就兩回事

宜家你要我睇奶定睇毛孔呀

如果超高清+3D 咁先係真正既VR
其實我覺得以現時技術經已做到
只係續格黎既話 太昂貴

Show Blocked User - 做人咪太認真

呢張J左起碼十次

又block左條

上面條白痴仔玩單機啦屌你老母

呢張原圖記得以前有幸睇過成3000x唔知幾P，用投影機投落幅牆到J都係咁清

條女啲毛生上肚？

毛有少少肚唔係好正常既咩

A7r2已做到

仲唔係你影的

G

屌你老母仆街死啦

但明知會見到個肚都唔剃/脫定？

邊個嚟

其實女人要成日剃格肋底毛已經好煩
嗰少少毛就唔好挑剔啦 佢都無預人放到咁大去睇佢個肚

尻毛生上肚 屌閪無煩惱

個肚腩
講還講唔好出圖

屌你咩咁都自爆

咪沉大師烏低身露北半球

摩牙

Bam

好掛住蘋果照妖鏡

恭喜晒

樓上出bam圖一路好走

你咪又係要bam

傻仔呀

咁多傻仔

出多d圖， 功德圓滿
一路好走

喂大佬呀，上面已經有兩個奶左野，都仲可以跟住自爆 ？

898

上面班人咩事

成堆攬炒

毛有少少肚
Bear Grylls: there's pizza on my ants!

名?

以為 唔使bam?

屌j圖post都有得笑
兒登果然係兒登

痴撚線
admin仲未訓?

冇上過高登？

老屎忽？

扮咩呀 你咪係高登過黎ge

睇左咁多年都係得岑大師果張, 有冇其他J下

有條白頭髮喎

你的gif 去哂邊

北半球側面有粒墨

lm

真係脫小條毛都睇到

波毛都睇到添

大師

沈大支真係好撚正

我想問邊度搵到咁高清既圖

無乜動力POST

其實而家記者用嘅canon nikkon機影出嚟都係咁高清
純粹係post出嚟嘅時候壓細晒

本身raw size就係可以嚟賣錢

連登ac好值錢咩?

小學已經j過沈大師幅圖

google

苟姑娘果張先勁

我搵唔到既，平時想搵黎打丁都得d低清圖

圖？